[小學功課]為何不同時間的影子的方向不同呢？

③為何不同時間的影子的方向不同呢？

答：因為地球會自轉。

錯，需回答太陽會動，東邊升起西邊落下，影子與其方向相對。
請寫出上課學過的解答。

日本都係咁

戇鳩

教育

垃撚圾
啲教蓄幾撚時死

太陽點郁

咩答案黎嫁
宜家太陽圍住地球轉, 定地球圍住太陽轉

個球字

其實日本更加威權

但起碼係剔先
香港既直頭交叉

不啦
日本人啱係 圈
錯係 剔

月球會自轉同圍住地球公轉
地球會自轉同圍住太陽公轉
太陽就係連同成個太陽系係銀河系入面移動

地球會自轉係啱，但其實未直接解釋點解個影會郁架喎

太陽點會郁呀天才

太陽會郁 不過其實兩邊都岩
郁係相對既 by愛因斯坦

利申讀physics major

個先生都無話過太陽轉係啱

成個太陽系都郁緊喎
然後成個銀河系都郁緊